之前CityU 反枱條友依家點?

一見到老世就反佢枱，叫佢企起身?
睇上一個post 講佢結咗婚? 會唔會結結下又反枱?
城大反枱哥

推

反枱哥身體好嗎

仍每天反枱咩

佢贏咗城大校徽設計比賽

好似做左狗

諗起佢開開下會無啦啦反枱就覺我好笑

烏鴉

睇個格都似似地

唔敢睇

對莊咁熱血去咗做警察.....浪費咗
應該留喺大公司主力反枱
傾唔惦就反枱叫佢企起身

好耐無見過

可能佢而家都仲係覺得自己冇做錯, 好型

幾似d失控癲狗

好似去左投長紅

耀揚徒弟

我出多過佢一蚊

唔明點解咁大班人都要聽佢講企起身仲要講口號,正一讀屎片.

不如問ON99企晒係度嗰班點仲好，成世都比人睇唔起

之前好似話佢做左督察

如果當年無反台，佢今年幾歲？

反枱師

應該Year 3

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet講香港 快RT - 分享自 LIHKG 討論區

應該仲企緊起身

人中之龍
去左美國Nasa做工程師研究力學

注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘

蛋糕漿上面加熱水唔會好稀咩？

條片1.2m view

青少年應否猛鬼

你跟著嚟整 試下咪知囉

點解要咁激動

校𦆮都係咁嚟㗎咋

烏鴉?

做咗logo設計師

咁樣我好難做㗎喎

難做，咪唔好做囉

起身

...可以google下水浴法
唔係加無蛋漿上

希望依家啲人個個有佢一半既火
場運動就唔會慢慢變淡

台上既人：靜靜食藍店，ig抗爭既free rider
台下既佢：比人屌送頭，咁認真做乜

好羞家 其實佢知唔知醜

感謝善用不推文

Yeah yeah yeah

識佢 做緊美國中情局談判專家

應該仲反緊枱

yeah yeah yeah

（反枱）

你真係低估左城大同學厚臉皮既程度

好似做緊補習，開班教人反台

之前聽係入境定海關

咁輕嘅檯要雙手反

有冇sity友可以講下 點解冇人敢屌佢老母

張枱唔好反，搞到成個move柒晒

睇過十幾次
無一次聽得明佢講咩

wow 連成一線

應該係用個盤裝住個模再倒水落個兜到

多過登記驗肺炎人數

佢一反枱我濕左

上得莊都係⋯⋯

佢呢種特別醜既第1次見識好多係正常人

TLDR

我以為我了解城大反枱哥，但我真的了解城大反枱哥嗎？仔細想想，我對城大反枱哥的理解只是皮毛而已。在人生的歷程中，城大反枱哥的出現是必然的。城大反枱哥的存在，令我無法停止對他的思考。黑格爾講過一句值得人反覆尋思的話，人應尊敬他自己，並應自視能配得上最高尚的東西。我希望諸位也能好好地體會這句話。我們要從本質思考，從根本解決問題。郭小川曾講過，戰士自有戰士的愛情：忠貞不渝，新美如畫; 一切額外的貪欲，只能使人感到厭煩，感到肉麻。希望各位能用心體會這段話。在這種不可避免的衝突下，我們必須解決這個問題。車爾尼雪夫斯基曾說過一句意義深遠的話，一個沒有受到獻身的熱情所鼓舞的人，永遠不會做出什麼偉大的事情來。想必各位已經看出了其中的端倪。薩克雷曾經提過，金錢可以買“床鋪”; 但不能買“睡眠”。但願諸位理解後能從中有所成長。劉少奇在過去曾經講過，在各級黨的組織中形成經常健全的、團結一致的、聯繫群眾的領導核心，是極端重要的。這段話讓我所有的疑惑頓時豁然開朗。阿蘭曾經提過，生活最好略為困難，不走太過平坦的道路。想必各位已經看出了其中的端倪。伊朗講過一句值得人反覆尋思的話，大塊的石頭，是忠誠的標記，因為它不會使人跌倒。想必各位已經看出了其中的端倪。

如果此時我們選擇忽略城大反枱哥，那後果可想而知。羅蘭說過一句著名的話，用不存成見的心情和人交往，才可以交到朋友。這不禁令我深思。把城大反枱哥輕鬆帶過，顯然並不適合。我們都知道，只要有意義，那麼就必須慎重考慮。高爾基在不經意間這樣說過，只有知識才是力量，只有知識能使我們誠實地愛人，尊重人的勞動，由衷地讚賞無間斷的偉大勞動的美好成果; 只有知識才能使我們成為具有堅強精神的、誠實的、有理性的人。希望大家能從這段話中有所收穫。城大反枱哥可以說是有著成為常識的趨勢。蘇霍姆林斯基曾說過，成熟的和真正的公民意識; 就把為社會服務看作一個人最主要的美德。這句話讓我們得到了一個全新的觀點去思考這個問題。諸葛亮說過一句著名的話，士之相知，溫不增華，寒不改葉，能四時而不衰，歷夷險而益固。希望各位能用心體會這段話。那麼，如果別人做得到，那我也可以做到。帶著這些問題，我們一起來審視城大反枱哥。我們不妨可以這樣來想: 總結來說，動機，可以說是最單純的力量。這種事實對本人來說意義重大，相信對這個世界也是有一定意義的。城大反枱哥似乎是一種巧合，但如果我們從一個更大的角度看待問題，這似乎是一種不可避免的事實。城大反枱哥絕對是史無前例的。這樣看來，尼科爾講過一段深奧的話，機遇垂青那些懂得怎樣追求她的人。這讓我的思緒清晰了。

嗨 大家好 我是香蕉
王國紀元是一款真正的戰爭遊戲
最一開始我會玩
是因為山豬也有在玩
然後我去他家
看到他一直在玩
他也推薦我玩
然後我只要一上線
他就說叫我把資源運給他
我一開始都一直運給他喔
到後面我慢慢發現
我資源幾乎是不太夠用了
然後他還一直叫我給他
我想說
那我玩這個遊戲的意義到底是什麼
是因為他玩嗎
我就跟他說
你資源你要你自己去採收就好
我自己也要玩啊
然後他只要跟我講
我就都沒給他了
我覺得一開始玩手機遊戲的時候啊
通常都是在睡覺之前這樣子玩
然後我也想說是打發時間的遊戲
結果玩王國紀元之後
才發現
他其實有很多模式
是有那種冒險的
英雄的
還可以練兵跟大家對打
其實我在出外景、收工
還有在等通告的時候
我都會拿起來玩
因為那個光是等那些時間
要馬上一直上去去更新
才會比較快節省時間這樣子
然後我現在無時無刻都會一直玩
其實我抓空檔的時候上線
是為了要去採集一些資源
然後研發科技
因為科技在策略遊戲中呀
是非常重要的一環
不升級不行
其實這個遊戲裡面
我最喜歡的一個功能就是
聯盟這個系統
我之前在玩手機遊戲的時候
大部分都是練功
一定要練得比別人強
就很有成就感
可是玩王國紀元不是
在聯盟裡面
團結跟和諧其實是最重要的
像是我朋友阿
如果被打的話
我們就可以派兵去支援
我覺得呀
去攻打人家的城牆和士兵呀
最過癮的一件事
大家一起集結士兵
同時把人家攻打
那個城牆倒的時候
我看到那個動畫很磅礡
我自己心裡感覺也很感動
這是大家一起完成的事情
不是自己一個人的事情
其實之前在王國大戰開打的時候呀
我有跑到別的王國去清他們的礦
之後才知道是華人盟
因為他們華人盟盟主
跑到我們的外交頻道上面
一直來抱怨
我看那個ID
阿… 怎麼會是他
然後我們的外交官就有在上面
特地因為這件事喔
一直幫我道歉
我想說完了
會不會被踢掉阿
結果也沒被踢掉
之後我是覺得滿抱歉的
可是
其實我也賺到我的那些殺敵數
其實我覺得是很划算的
王國紀元人多才好玩
保證你一玩絕對停不下來
趕快來下載
香蕉在K29伺服器等你們
趕快一起來車爆外國人吧

Hall膠根本就係做狗嘅材料

佢真係好on9 俾人笑「城」世

讀緊中學

反枱

呢個po做乜撚咁多垃圾不相干長文留言？
已全block

有冇source

單野出左果陣fb ig全部轉曬
除左真係好fd果班應該冇人知佢點

佢同ive表白個個，邊個柒d

之前CityU反枱 台下叫人講大聲啲個八婆依家點

其實係由一舊屎轉去另一舊屎

好似話去左做白衫狗

same 全部on9仔

真係好撚柒

無獨立思考
有獨立思考但on9
服從性夠高

咁佢型好多

又講條撚樣, 上年咪講左囉屌扮撚哂大佬麻

林奠都係咁性格

咁就一世

嗰陣yr2睇 笑撚死

我憎嗰個八婆多啲勁嘈

講開又講 其實係邊個畫呢張 嗰陣睇到覺得真係好有創意

全部無證據齋9up又海關又狗又入境

專門叫人上返行人路D fd

咁都型

唔係畫，係key

可能真係做緊

正一On9 仔

不相伯仲

全部企起身! 企起身!

上返行人路! 上返去!

記得有人證實過佢做咗督察

枱下都有人搭嗲，係咪上面班友真係好hea
搞到忍唔住俾人罵
想睇之前既表演

經典
以為自己好型，其實又柒又幼稚又on9
Come on James la

傻仔，人哋咁有火，所以走咗去做督察

影衰耀揚

成班on9仔著哂老西叫埋d on9口號
咁就叫大學生
反枱條友仲搞笑
懶認真咁鬧人，我睇得出其實佢內心好想笑

入東星？

Become another person

城大仔反~枱~

邊個post講佢結咗婚

劇本嚟咋on9
台上台下都知佢準備咁做
唔係你估點會咁啱有cam影住佢
利申 識佢

yeah yeah yeah yeah BCDS

幫美國同支共傾嗰時反枱仲好啦

白衫狗

十幾年前大學啲上莊文化真係幾on9

但當時冇人覺得有問題

而家仲有冇玩呢啲？

我專登睇番個標題睇下我係咪入錯po

Lm

差好遠啦

是咪裏面其中一個

你是咪裏面其中一個

年經
每年都會有人出post關心下佢

驚唔夠紅

全部人同我企起身

好有意義

其他u冇代表作

睇一次笑一次

係 所有仲幫中資打工既都係藍屍

聽落去起碼有返啲人性喎

張枱仲健在嗎

真係好on9
唔知以為選坐館接班人

反枱哥係咪有睇一年生，參考泰國上莊文化

Wuuuuu ～ 連成一線

其實做狗果班人真係唔係入到去先被洗腦
而係本身都有好似反枱哥果種on9奴性思想
支持用極權壓制冇權既人

反枱logo新的意義吾城冧巴溫啊

吓咁點解佢要咁做
想出名？

我都聽講係
所以張檯上面乜都冇

比你揀睇多次
你睇邊條片

仲有人覺得係無做過媒你地又真係天真過天真嬌

Hku Ricci cu 應林都有好多

我諗佢地係借題發揮姐

做媒為咩 搏出位？

幫下莊pub野啫，條片最後嗌完口號就完

more

120萬VIEW

所以凍水會好啲？

Check緊嗰陣時反枱全部樣本跌爛晒

你話劇本, 但真心唔明咁做有乜意義, 柒一世喎

咁撚樣嘅性格同班狗一樣

咁撚戇鳩反晒枱屌鳩人係乜撚嘢火
班狗出去打人就係咁嘅火

佢拍嗰時唔知會咁出名

最近 突然沒反枱
你算大學生嗎

我覺得似係佢地一早知班西裝撚hea
一早準備好等佢地唱完就拍片反枱開佢地波

其實一直都係場戲，唔係第一次
係條友唔好彩被放上網

我記得果期好興講咩「老屎忽」，啲老一輩又成日話大學生冇用，先搞到段片紅

呢樣野我都聽左幾多
好似都市傳說咁
個個都話好似
究竟有冇人知真實係點!?!?

講多d得唔得?

搏盡 無悔

咩返工無睇pro vid 條友重好笑

2019年4月既IP岀班

反枱嗰個柒 但上面嗰班俾人叫一叫就企起身好似奴隸咁仲柒好似真係好驚咁 笑撚死

我反話嚟

一定係咁

起底啦 一齊上佢屋企反枱啦

咁多shity 仔幫條撚樣洗白
呢條垃圾應該鞭一世屍
做媒, 劇本, 柒撚咗就收皮啦垃圾

真係做狗？

點可以冇圖

全部企起身

其實單野係咩事？冇前冇後好難知道咩事

真係好撚尷尬

屌你月經post
都話去咗做狗囉

HI

Ching 你真係好無聊

大家咁話

仲係咁膠

你反完格企唔穩喎

俾你發現咗添，不過台上班人見唔到得

What the fuck is this? 做咩被一個無知少年當狗屌？仲要無錢收！

聽講改校徽都係因為佢

咪就係，年年啲con day都鍾意玩呢啲drama，通常都係一過12點（正式諮詢時段過咗）就發難，要知道唔係得台上嘅人要受老鬼壓力，台下con人嘅現莊都一樣要交戲，唔係都會俾人屌佢hea㗎
不過佢玩大咗係真，佢之前嗰年頂多都係拍枱，仲要拍完喺度嗌痛

現莊都要交下戲，唔係一樣會俾老鬼屌，雖然佢支莊都冇老鬼，得嗰三年歷史

講真係7左
但反台幾大膽
比我夾好晒都未必夠膽反

熱血反枱哥